MAC OFFICE 365 WORD 問題

想問下各位巴打，平時例如我打錯字，個WORD做併字檢查發現我有錯誤，我要點禁先可以有SUGGESTED WORDINGS比我揀？

例如我打：

Exisiting, 但我係WORD RIGHT CLICK 呢個字，佢又唔會彈EXISTING呢個字比我揀。

想問下各位巴打點禁/點開呢個FUNCTION？